打劫搶走途人手機 肥賊遭事主窮追幾條街

老實講 我唔鍾意人打劫 好麻煩 阻住收工

阻你收工？你係POPO？

Samsung都搶

有冇睇內文條友收緊工

我唔信香港人會咁蠢搶三叔

呢排咗多笨賊
太古城又係搶手機
比條女追9條街